[有圖慎入]做乜鳩今年咁呢種飛蛾？

上網睇過下資料 原來唔係叫飛蛾
係叫廣翅蠟蟬

日頭見到超過十隻伏係冷氣機
夜晚屋企人唔為意開咗窗
飛咗好多入屋
打極都有

Because you live in public housing

米奇老鼠呀

呢度目測藍灣半島都大把啦
乜都拎公屋來串好好笑咩低能仔

你住公屋就好多

55

上年冬天唔夠凍 啲蟲卵過到冬所以今年咪爆大獲囉

做乜撚嘢

呢隻又係咩嚟 有冇巴打知

真係好撚多 之前有六，七隻入屋

今晚已經打左過10隻

留名

點搞 除咗裝窗網仲有咩處理方法

最初都以為係飛蛾

係，呢幾日勁多

年年呢個時候屋企都好多

上年重做緊會所，收過一個住戶投訴嘅email，張相係佢單位個窗出面佈滿米奇老鼠果段時間係多都會所門窗外面都佈滿曬，有種世界末日feel

前年都好多, 所以都有報章講

內文話係害蟲

10年前屋企都好多 每晚都打死幾隻
但唔知點解忽然之間冇哂

呀！琴晚屋企先見到！

屋企窗口

就快天黑
大家記得關好門窗

一日至少捉五六隻
老婆又驚唔肯捉

九唔搭八
笑到仆街

第一次見果時以為茶葉黎

騎左個post

7月就會死晒

日頭都入屋先on9

小西灣住咗廿年 第一年有咁多， 早輪就金龜子

呢個po咩事

成個玻璃窗都係
用咩打死佢

吸塵機

電蚊拍

做乜嘢啊個post

[有圖慎入]做乜鳩個po咁呢個gif

because you are stupid as fuck

林鄭

屌你老母我私樓30幾樓都飛入黎

柒咗就潛啦

Who?

公屋仔做乜出黎柒呀呀

我都唔知喎 到底係邊個呢

我都唔知
希望佢唔好沖出黎啦

係

新界年年都有，過一輪就會飛走，巴打唔使咁緊張

田灣都好撚多
牆呀 窗呀 天花板呀
全 撚 部 都 係

依隻嘢啲幼蟲幾型棍

後面紅衫條女好正 好想屌

蛾患為禍?

扮驚就唔使捉

今年算少，前年最多，話因為殺蚊太勁，殺埋蛙類，影響左大自然食物鏈，d蟬冇左d天敵越生越多

今年第一次機，日日都見到，多到廢事打，隨手撥下佢就算

但係蚊都仲係好多！

呢隻嘢拍落地唔死，會原地係咁轉架用火機慢慢燒死佢

真，由細住到大，小西灣第一次見呢款蟲

save底下次用

屌你老母個gif想點 笑撚到仆街

富景都好多

上網睇話因為愈黎愈熱
以前冬天夠凍凍得死佢地啲蛹
呢幾年太熱
於是咁昌狂
一盞燈可以有十幾廿隻
食隻時間就最多
我媽直頭拎部吸塵機吸撚哂佢地

張gif有冇片

我都係富景
仲要對住山

我住果條邨 住左十幾年
一到夏天實有
邨後面有山
樓下附近有又人種田
唔知關唔關事

不過呢隻野
好多時第朝會見到自己反肚死左係地下
唔知點解

望到我都係到傻笑

一晚起碼廿隻

呢d係對植物的害蟲黎
唉 唔係好事

我屯門呢邊無喎
我又唔殺飛蛾
真係殺到黎會唔知點搞

黑點白蠶蛾？

一開始見到佢係地下以為係茶葉...

清水灣多撚到on9

係 讀ust個hall common
20幾隻冇花冇假
啲窗就痴住5 6隻

屌...岩岩睇完依個post 轉個身就見到
好恐怖

三十幾樓都有 都唔明點飛到咁高

又有DLLM

唔好講笑我係癈村 屋企有裝蚊網 但日日都有幾隻係屋企

成個小西灣都有

小飛象

睇到第二張gif笑唔停

住屯門有喎，不過屋企有蚊網佢入唔到黎但係咁撞我個網

住南區私樓夜晚都四五幾隻飛入黎，明明閂晒窗，以前都唔見有

屌啲gif圖做乜撚野

小西灣咁嚴重
我呢幾日都打左十幾隻 夜晚4 5隻痴晒窗到

今朝拎車成個車身都有

根據以往觀察
呢啲好似近坑渠、去水位嗰啲位置先多
點解無啦啦咁多人屋企有
我都見到多過以前

以前白色

屋企裝左蚊窗都入到黎

太古坊去地鐵條天橋有幾百隻起玻璃窗到

毒步天下

以前太陽落山後先出現
依家一到六點半就三四隻伏喺窗
即刻關窗開冷氣

呢個樓景都唔係差但冇景

年年都咁多
以前無依隻果陣 係D大隻白色既飛蛾飛入屋多

近幾年多數係金龜子+依D野

年年都有 今年未有

+1 屯門都有
10年前有一次係成屋都係好恐怖
後尾就冇乜點見
今年又多返 起身床邊都有嚇死

琴晚終於見到 打死一隻

屌 尋晚呢啲係咁飛落我塊面

仲有好多好細粒飛蟻仔

最撚恐怖有一次晾衫
啲衫痴埋成排蟲卵返嚟

14粒青BB 果隻呀？臭蟲黎

係呀屌
仲要著咗成日返屋企先發現
想嘔

同屋苑同方向喎Ching

靈芝

網上圖片

個post咩事

今晚好撚多 係要迫我殺生

睇完就見到有隻喺地

呢個po到底發生咩事

今日返工飛左隻入黎 岩岩又飛左隻入屋

我隻貓今日捉左隻黎食

今年真係勁多, 之前都唔覺咁多
車頂又有, 屋企住廿幾樓都成日飛入黎

飛天J

好撚多

有晚食食下飯飛左落碟餸

黑色嘅咁似屎坑蚊嘅

臘蟬炒飯

琴晚出去有隻痴咗係我心口 一野撥走咗

落雨天一晚殺20隻好平常